你地覺得動漫最重要嘅元素係咩？

美少女、超展開、熱血？

依加冇囡賣下萌的動漫就冇人買賬

劇本是咪公式化求鳩講下就有人喜歡，打鬥類嘅最緊要畫面好、爆炸特效勁過煙花就叫好睇

冇咗美少女嘅動漫，仲是不是觀眾期望嘅動漫？

動畫漫畫不嬲都係睇客人

𠵱家係有女賣萌都冇人買

執笠行業

唔係卡通咩

女要大波

你講物九

圖呢，你平時不是好鍾意貼嘅咩？

唔用CG動畫

下，你畀錢畫嗎？

佢不嬲唔妥動物台，磁線的

磁能性線

動漫冇女冇淫聲優我不如睇美劇，至少top class個啲嘅劇本係認真處理

權力遊戲都有穿衫

On9 你不如唔好畫啦，畫外判俾中國最好，畫到好似JC一拳超人咁，
呢個就係日本自豪的動畫啦 為咗慳皮用劣質CG，你鍾意咪好囉。

直接播原畫

咁經費有限，有啲位用下都唔覺嘅，紅到上紅白嘅粒拉都要偷雞用cg

你估套套動畫都名導做又時間充裕咩

同埋日本動畫業出名刻薄，當年為咗同美國迪士尼競爭都係做爛市起家，日本仔最自豪咪cut cost囉

所以應該向銀魂學習

咁咪係最重要的元素囉，用CG為咗cut cost cut 時間跟本沒咗日本動畫最重要元素，尤其係人物角色，場景用CG都算理解到。除非好似ufotable 用CG用到出神入化。

飛碟公司啲人物動作好kai喎...睇特效多過睇角色

個人覺得認真mode嘅A1比飛碟更符合「出神入化」嘅定義

A1

發覺你真係唔識貨，睇過刀劍劇場版未